[搬屋·掉野·感觸] 呢副Lego就好似依家既香港咁

就後要搬，掉緊20幾年留落黎既野
呢間屋，細個好鍾意，放埋一邊冇理
啲Parts四散，砌唔返
就好似依家既香港咁
家毀人亡。。。

原本既樣

同一張圖嚟 upload錯？

兩限圖一樣嘅

原本既樣

巴打以前既家 係咪都係97後既家黎

以前冇理到呢個家, 依家先黎重建, 唔知仲有冇機會呢...
留返張藍圖...唔知第日有冇機會, 搵返D PARTS重建...

幫港出聲 做左條微電影！
條片話年輕人教唆朋友上連登、上街遊行有錢收
對話中的年輕人叫人唔洗思考、總之照跟
結局係被教唆嘅朋友被狗拉左
佢呀媽好心痛等等

既抹黑連登，仲要話示威人士無腦同貪錢
我屌佢老味
大家有良心嘅一齊report 同負皮呢條片！！！！！！

你唔要我要呀
舊lego好撚值錢㗎

砌唔返 有啲搵唔返

正正張紙冇左個NUMBER
但多謝GOOGLE

"Asgard is not a place; never was. This could be Asgard. Asgard is where our people stand.”

唔好扔 比人唔好徙
咁似lego 2主角起俾條女間屋

點俾呀, 散收收又唔齊, 都會有人要既咩?
第日想搵返回憶bid過盒算

巴打，反正你搬屋啲嘢都掉。不如平平地賣俾人，再用得返嚟嘅錢捐去幫義士。

一齊做，全民賣二手嘢再募捐。

點賣

fb, carousell, uwants, dcfever